發夢聽到啲中國人喺北京住劏房貴過香港

GDP少過香港咁多

北京呢啲要帶都咁漲價

會唔會支爆

好擔心